梁家傑 楊岳橋會晤美官員：香港法治仍然良好，冇理由郁埋香港！

16/11/2018

5/2018

當日一樣有份走去同洋鬼子講香港法治仍然良好
袋巾傑同自己口中既林鄭有乜分別？

#回力鏢
#美帝當泛民臭四？

得返法治一樣，無埋嘅人哋早就取消咗

律師講大話唔眨眼

駁唔到

唔通咁辛苦考個律師牌, 話香港法治已死咩, 咁佢個專業重值錢咩

痴撚線

最廢最虛偽最仆街正正係呢班律師黨員